投注記錄

松本
半場0.5/1大 $5000
9.5角大 $5000

跟5萬

山口雷法 2.5大 $5000

大你45萬

山雅即場0.5/1大
三神半場0.5/1大
飛腳2.5/3大
紅鑽9.5角大

各$5000

大分三神 即場6.5角大 $5000

曼聯 即場2.5/3大 $5000

水手即場7.5角大 $5000

9up少陣啦 人生好多值得做嘅事 唔好浪費時間